如果一生人腦海不斷重複播放一首歌 你會揀咩歌

雖然平時鐘意聽悲情d既歌
但係要同首歌過世咁應該要正能量d
淨係諗到喜氣洋洋

無論咩歌聽一世都只會聽到想死